和理非後 建議民間記者會 係時候要向政府SET DEADLINE

SET DEADLINE其實係形式上
根本每日都係deadline
但有其效果 目的係要俾全世界(大部分係和理非)知道
我地已經表達左訴求 (ie仍然係有170萬人唔滿意)
政府限時內無實際回應
就行動升級！

咁樣係比到一個好好既上台階
比勇武派 做下一步行動
亦100%有道理說服外媒 全世界民眾

和理非->SET DEADLINE->政府唔回應(肯撚定)->行動升級 勇武出場！
老掉牙的定律

tui

10

認同

推

推ok？

播黑狗臥底返狗竇條片

支持，set deadline呢樣野要強列做文宣

比全香港無論黃定藍既人知我地有比時間政府回應，拋返個波比佢

818 平靜下來了，淋病你肯真誠對話未？

拋返個波比政府!!!!
To : HK GOVT
CC: The whole world

借位幫推

(被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

光復香港，時代革命

831 la

和理非回合結束
請下一步